每朝都屙兩至三次屎，有冇問題？

全盛時期可以一個上午屙三次
刷牙前屙，出門口前屙，返到公司食完早餐再屙
係唔係生蟲

鬆左係咁

我都係咁睇醫生又話冇野

今朝返到公司已經痾咗兩次

肯定好過無

屌我一星期痾到一次咋仆你個街

Same same仲要成日柯唔清咁

上邊成班屎怪